男朋友想我生b b, 或做愛😶

認識男友時,跟他開始拍拖幾日，他就說想我為他生個小朋友，第一次跟他上 床時，我地沒有避孕，過了幾天他問我是否有了ｂｂ，冇耐我月經來了，他 很失望，現在我想生ｂｂ，他又不想．我不知他在想什麼 只知道他向我表白時問過我會唔會為他生仔，他目的是找人生仔嗎？ 有人話，這只是欺騙女人上床，才叫我生ｂｂ，但我又覺得他很真， ...

更新:
我都知道男人不喜歡用套，但個次後，沒有套，他不會做愛
我不用叫他戴，他自己都會戴

go

🏆最佳解答

其實生bb要相方逹成同意,才能夠進行,否則只是單方面,豈不是為了生bb而同你一齊,不是變得無意義

如果你男友真的愛你,應該了解你的感受,不是什麼時候叫你做什麼就做什麼,好像之前想叫你生bb,現在又不想
? · 12 年前

接吻不會有BB，男人都係一樣

又見到你
btw咩黎

樓上好叻咩 懶醒

😳

男同男可以做愛 但不可能生bb

其實佢有精神病